啲死廢老係咪唔識㩒𨋢？

話說琴日得我同個廢老等𨋢
係我㩒𨋢 因為我等先
架𨋢嚟到
但佢入先 呢個唔係問題啦
一入到去
仆佢個街 企最近制嗰邊唔撚㩒𨋢(得一邊可以㩒)
我企最遠個角落位
大家都係落地下 老奉要我㩒？
佢仲要企最近 我肯定佢都知冇㩒到
佢一步一步行前 都冇㩒到
架𨋢又唔落
風扇都停埋 大家鬥忍囉
我就死都唔㩒 睇手機
卒之個廢老咪又係死死地氣自己㩒返

好心啦 咁大個人唔好下下老奉要人幫啦死廢老

睇到都覺得煩
樓豬第時咪又係嗰啲廢老
㩒個𨋢都咁多野計住

冇理由佢入先又企正係排制面前 要我去㩒下話

我都係企左係個角落先發現佢冇㩒

上次我都係咁 大家鬥企 企咗幾分鐘都唔郁 保安走埋嚟問係咪壞𨋢

你試下話係 平時念力都㩒到 點解今日唔得？

出𨋢先嗰個可以係外面等𨋢門關緊時候㩒制

大家都係落地下

企幾分鐘咁耐